【賀佢老母】搞9 BlizzCon 2019 Reddit 意見徵集！

Blizzard 奶共已經激嬲一眾玩家同 developers
一年一度嘅 BlizzCon 咁啱又就嚟喺 11月2-3號舉行

一眾憤怒玩家已經開咗個 sub-reddit 籌備幫 Blizzard 賀佢老母

已經開始徵集緊文宣同示威 ideas，包括 cosplay 民主女神 Mei

我強烈要求所有創意爆棚嘅連登巴絲全面進場出謀獻策整文宣
或者幫手推去其他 sub-reddit 俾多啲人知道都好
喺 Anaheim 附近嘅可以去到就最好

#BoycottBlizzard trending 咗之後, Blizzard 已經嚇到唔俾人再 delete account

人地個年度盛事籌備咗成年，搞到人最尾搞唔成/要腰斬就唔好啦

十一月二 賀佢老母

人地個年度盛事籌備咗成年，搞到人最尾搞唔成/要腰斬就唔好啦

冇人推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11月2 賀佢老母